今日番學校圖書館 見到有個毒撚係到玩毒game

見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先玩 White album 之後又玩 school days
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三課書 頂埋
點知佢又係到玩 緣之空同埋 殼之少女
好啦 我都由佢
最後佢悶悶地 竟然打開隻 解體插入新書黎玩
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你玩撚夠你d毒 GAME未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄機
原來自己都知醜知自己玩毒GAME既
利申 玩開 LOL

0分重作

有冇帶漏聲耳機

自己唔睇點會識呢啲game

樓主咪係條毒撚囉

自己作得唔得....

就睇到倒轉背

你堂課都幾長
夠玩曬咁多隻galgame

邊間U嘅拉把可以摺咁耐都仲未閂門
利申:摺開

點玩咁多驚

舊樓d咁舊既game都識 樓主一定係年老既毒撚

行為藝術家?